{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho477568/li-dijain-hotel-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699004558386&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200808495&selectedRatePlan=204051500&expediaPropertyId=9273278&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리 디자인 호텔"
    },
    "text": "リデザインホテルはエバーランドから7.8km、広橋湖公園から8.2kmの距離に位置しています。 当ホテルではマッサージサービスを提供し、レストランで軽食を楽しむことができます。 スナックバー/デリーとテラスもあり、様々な便益施設が利用できます。 ホテルは計63の客室で構成されており、チェックイン時間は午後3時からです。 チェックアウト時間は正午で、客室利用状況によってはチェックアウトも可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、旅行前にご確認ください。 朝食付きの料金プランをご利用の場合は、事前に食事の予約が必要です。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 チェックインは満20歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペット同伴の宿泊は不可であり、共用エリアでは無料WiFiが提供されます。 また、施設内には無料駐車が可能で、車椅子で利用できる駐車場があります。 駐車スペースの高さ制限があることにも注意する必要があります。 その他にも女性専用スペースも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "リデザインホテルはエバーランドから7.8km、広橋湖公園から8.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではマッサージサービスを提供しており、レストランで軽食を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはスナックバー/デリーとテラスがあり、様々な便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計63の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午ですが、客室利用状況によってはチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、旅行前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "朝食付きの料金プランを利用する場合、食事の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、事前に食事の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "満20歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "車椅子で利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、車椅子で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの制限はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースの高さ制限があることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "女性専用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、女性専用スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 577
    }
}